<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Последние новости</title>
    <link>http://learnphp.dev/level-3/news/news.php</link>
    <item>
      <title>Вторая новость</title>
      <link>http://learnphp.dev/level-3/news/news.php?id=8</link>
      <description>Привет вторая новость

Вот и строки...</description>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 13:52:47 +0700</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Победа "Спартака" глаз не режет</title>
      <link>http://learnphp.dev/level-3/news/news.php?id=7</link>
      <description>В декабре прошлого года Сергей Семак начал самостоятельную тренерскую карьеру. Один из самых уважаемых людей в российском футболе возглавил «Уфу» — середняк чемпионата России. В беседе с «Лентой.ру» специалист рассказал о жизни в столице Башкортостана, своем отношении к судьям и объяснил, какие клубы Российской футбольной премьер-лиги (РФПЛ) можно считать действительно большими.&#13;
&#13;
Лента.ру: Сергей Богданович, адаптировались к жизни в Уфе?&#13;
&#13;
Семак: Да, я здесь уже почти четыре месяца. Живу в центре города, семью перевез из Санкт-Петербурга. Сначала было, конечно, сложно. Но сейчас все наладилось. К переезду вообще отнесся спокойно, ведь я не раз менял место жительства.&#13;
&#13;
Как скоро к вам приехала семья?&#13;
&#13;
Практически сразу после окончания тренировочных сборов в марте. Кто-то из детей окончил четверть в школе и приехал чуть позже, в конце марта. Но с 1 апреля все дети пошли в школу в Уфе. Было ли тяжело без семьи? Знаете, первые два месяца мы практически полностью провели на сборах, работали на Кипре и в Испании. Времени свободного практически не было — с утра до вечера на работе. Поэтому тосковать было некогда.</description>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 12:59:40 +0700</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item>
      <title>Сборную России начали прессовать, и она прогнулась</title>
      <link>http://learnphp.dev/level-3/news/news.php?id=6</link>
      <description>Заслуженный тренер России Федор Канарейкин в беседе с корреспондентом «Ленты.ру» подвел итоги завершившегося чемпионата мира. Бывший наставник омского «Авангарда» и магнитогорского «Металлурга» объяснил поражение от канадцев и раскритиковал некоторые решения Олега Знарка.&#13;
&#13;
«Лента.ру»: Третье место на чемпионате мира — это успех или провал сборной России?&#13;
&#13;
Канарейкин: Турнир складывался для российской команды неплохо. Та же встреча с канадцами поначалу развивалась очень благоприятно, мы запросто могли и в финал выйти, но не доработали эту игру. Итоговое третье место — это с одной стороны неплохо, но все же не успех для сборной России.</description>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 12:56:41 +0700</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
